單身心事感情問題交流區 18(hehe)

無限歡迎單身巴絲可以係度傾下心事，互相了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

Edan好正

祝大家身體健康

HeHe LM

Welcome

推下先

點先有女

welcome

好問題

Edan bb

繼續

留名

點先有仔

一個人食湯圓

好好enjoy

想餵女女食

拿隻公仔當女女

你真係好殘忍

佢可能係帶公仔出街果位巴打上身

都似係，妮妮正常唔會咁講野

邊個係妮妮
我係美冴

媽啊！我好亂

呢個idea唔錯

依家啲女人好惡毒

大家覺得自己會單身幾耐

唔知
不過要enjoy the 單身moment
拍拖好多嘢煩

其實係，雖然而家單身，但總係覺得搵唔到合適既不如單身好過

Agree bro

頂唔順單身了

好難講，要考慮好多嘢

今你去搵女女

揾唔到

加油

越強求越辛苦呀，何必呢

做緊野喇

我等住睇銀魂同三國志

三國志應該ok

日日對住班毒撚

搵個過程幾攰

福田拍既片點都會好睇

可以一齊睇

其實無劃一定義，因為有D夫婦可以南轅北轍都可以由拍拖去到結婚，所以究竟係性格相同定相異先係最岩自己都要問返自己先OK

最重要係你覺得邊種相處落最舒服啦

Agree

我想搵人一齊睇銀魂好耐嫁啦

同佢哋三人行睇

佢好多人約

這不是阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮嗎？還原度真高啊喂。

你同空巴單對單啦

點解越嚟越低既

今日收卡收太多開始心累

休息下

我諗呢幾日都會持續收卡驚驚

留名直到出pool的那天

單身24年hehe

留個靚名先

伍百 早排有個台仔比佢老婆玩

早晨

早

早晨呀leader

我女朋友幾時先搭車過到嚟我身邊

Ff 住先

啱啱ff咗19年了

Ff 身體好

希望你快有女

不過應該都幾難
我依家幾乎完全放棄曬社交活動

welcome

係BL呀

個pm制壞左

因住荳絲唔要你 快D轉返直

強人所男

我支持你間唔中bl下
推你落腐海

唔想同呀伯格劍

覺得好煩 你唔見我quit曬所有谷咩
搵我都唔返去 就係因為想開始摺返埋

扮工太攰訓左陣

扮肚痛入廁所訓

睇下你公司係點啦

好彩我個個無咩野

企係度訓都算係特技

不了 我全部都退 我得返兩個想傾嘅group

舊公司成日扮肚痛

正常緊係唔會想係廁所抖

但有陣時你返既工會逼你入廁所先有得抖

佢大把

我都覺得係

佢扮

[member你要win jor BL先[/member]

好悶 自己一個喺機舖獨自打機

多仔仔.....

[

唔要BL

怕怕

幫緊你

一講BL就咁

呢到有呀伯？

豆豆有好多

全部都係有封條

咪正
禾唔睇純情漫

知你中意睇BL,人小小認左佢

我認左

BL妮妮醬

巧打耳巧打耳巧打耳
好想拎留屋企養

又擺禾上枱

你自己話係既

想轉移視線

嚟緊禾新老公都要拍BL

以為你話中間個位

中間都好man㗎

得啦知你睇開啦

你地唔係睇佢地純潔既愛既咩?

why not both
Clean and dirty

真㗎

你 search 下

[member]知你中意做二奶啦[member]

都冇

我係街啊

其實係咪只要夠愛就可以一齊？如果鍾意又唔一齊，係咪因為唔夠愛？

係咪有LIVE?

有時候愛一個人，只要佢幸福開心就夠
如果我可以比到佢幸福，會主動同佢一齊
如果佢遇到一個比我更加好，可以比到更多比佢，咪退出

好偉大

係咪真係咁偉大？因為愛係有佔有
之前嘅對象都有諗過係唔係唔夠愛我，所以先放唔低前度，因為亦有人話如果佢好愛我，佢應該會好排除萬難同我一齊

係咪我錯過咗精彩相認節目

我又睇

今日勁多情侶係觀塘站，發生咩事

愛的確有佔有嘅成份
但如果佔有over左反而造成傷害

成條街都情侶

閃盲你隻眼

今日係咩日子

仲有三日元宵

禮拜五好似古代情人節

Ok 我個日返屋企避難先

同荳奶過

追人未

豆奶未say yes

追卡數就有我份

麻婆豆腐加小白菜thanks

麻c溝唔溝空巴

麻巴溝唔溝空巴？

唔溝

妮妮cow唔cow空巴

空巴已經有豆奶
不了

又收卡
到底仲要我收幾多先夠

我係二奶空豆cp粉

再釣就心灰意冷的了

佢哋長青cp嚟

你咁清楚既

佢可能係你對手or老女人

終於有對手好感動

係咪販賣會面權?

俾張握手會前賣卷我

早
眼境巴

今日咁冷清既?

其他人都唔見晒

好問題

咁俾佢見下可能會即時現金出糧呢

而家戴晒口罩都係出半樣姐

有賺啦

係度

係度就討論下搭下訕嘛

飄下

上水先

佢又扮柒

很久不見

Hello~

依家傾到要約出嚟了？ 留名食花生

係 有少少想摺返埋
太樣衰又唔講嘢又毒 所以準備摺埋

關我咩事

你算成日講啦喎
起碼谷入面有人同你講acg 野掛

我講性格

冇.. 等陣你講緊邊個谷

講呢啲 我準備摺埋一世 超無奈

單身🧐
唔係有巴打同你傾咩

加油
摺完記住入番嚟

冇bor
可能我都係 唔係咁合群

其實依家都得 不過感覺好多嘢都跟唔到啫

同你一樣有時做自己野多，好小上水

係咁講下一兩句，遲啲有谷聚喎

知呀 諗緊去唔去好 怕醜

我都係，個個都勁靚仔

可能到時你都係靚仔 得返我一個毒撚唔知做咩好

戴口罩敏感?

要保養好自己皮膚呀

我仲柒過你，都冇Po過相

扮？

你偽毒 thx

你咪睇過

你都可以㗎

你見過我有咩

冇咩，pm lor

冇po me

Pm返lor 又話脫飯 肯定嫌我樣衰

你又去？ 同埋邊度有牛丸波

你話要脫飯喇嘛 嬲呀

Dony ff

面交ok?

唔信 嬲豬

好

Who!叫返我做偶像

出完去maid cafe

好，我仲約左其他人，一齊？

好多

起碼有三個以上

要包到中東人咁

如果唔係要浸豬籠

可以

又扮 你真係好虛偽

Mama養我未

我都係你fans
你假fans

我係咪要講返收皮啦收皮啦

我去緊maid cafe都reply

星六一齊？我認真

咁我同佢哋去壽司郎撞下你先 下個禮拜你得咩

真係好好食咩?一諗到要排好耐就無咩興趣了

算係咁

空巴，你二奶比人搶

末食過壽司廊

我呢D人都只係適合食爭鮮

爭鮮not good

點解變左三奶㗎

快啲追番豆奶
變二奶

一早比人搶走左啦唉

好好珍惜眼前人

？？

咁好彩我唔特別好壽司

唔洗晒時間去排

我好牛角

得la
你哋公平競爭

我好牛角飯

星期五去

你就好

我呢

你請我地

放心我會幫你慳住荷包

你請我地食就真

我失業廢青點解要請你食

因為要食窮你

唔使食已經窮 有女咪考慮下

要食到你破產

有女先講

咁你有冇介紹

介紹咩先

女女

推介妮妮比你

冇人要
我偶像又唔要我

妮妮都冇話say no

想要偶像多啲

@古早味mk荳奶

冇諗過今快可以睇cp大戰

牛奶cp(牛丸x豆奶）

V.S

二奶空豆cp(空巴x豆奶）

豆奶好幸福

好多人爭

做絲真好

偶像握個手先

Homk 成日話咩自己冇仔溝

你都可以參戰

你睇下依家嗰啲係咩

肯定平日大把人溝佢

咪踢爆啦

為左大家著想咋

不要再說了

咩事

佢超級多仔牛

仔都.......

知豆奶兩邊都受

, 有冇絲受

可唔可以做最後一個

幫豆奶分析下先

1.牛丸
（痴情仔仔，對你一心一意）

2.空巴
（兩個都唔識用member function )

點解你可以走出黎既?陳姑娘搵緊你呀

lm

[member]同意空爸咁講 /member]
同埋香港冇波嘅女仔大把啦

［/member][/ 佢肯定講緊 全部都垃圾點揀得落手/member][/member][/member][/member]

三個都唔識用member function

可以只選一嗎

好耐冇見

Bumble都幾好，有個fd 識左條女

[member 仲要好大雨[/member]

cmb我諗會好D既

有D咩咁CLS?

原來多痴線佬

呢度都有個cls婆㗎
不過估唔到個app 啲女好有問題

放完風好返去啦,出面好危險

陳姑娘等緊佢

聽講陳姑娘淨係批准佢散下步之嘛，佢就係網上發神經

陳姑娘快d未收佢連登account

我等緊偶像你做我sugar mami

知你係白卡佬吸引器啦[]

陳姑娘 快啲嚟沒收4mk部電話啦

你包養我得唔得 偶像大人

你唔係好多白卡佬黐落你度咩

2021年2月24日黃昏後約六七點, 在鑽石山荷里活廣埸馬拉松運動店門外, 有一個喜歡類型, 運動型, 即使蒙著嘴也感到是我喜歡的類型, 你著住牛仔衫褲, 本來你在店外滑手機, 然後進入店內選擇運動鞋, 我留意了你一段時間, 但始終沒有勇氣跟你打招呼, 如果你見到此POST, 可以相約你2月26日晚上六時半至7時 在鑽石山荷里活廣埸馬拉松運動店外等嗎? 你可以著2021年2月24日的牛仔衫褲嗎? 我也會著同一款顏色衣服(不昰牛仔衫褲) 希望到時見到你

我幫你pin

好 等人資助我哋兩個

聽聞你都好多人pm下喎

豆奶魅力沒法擋

跟住佢仲要話冇人溝佢
知咩料 肯定收緊冰

實係啦

你同空巴係佢大將軍

我都係快啲走先廢事做兵

冇啦我辭咗職

oh

大將軍個位就交比你

牛丸已occupied this position

仲有一個空位留左比你

比新仔仔apply

你係最佳人選又中意BL

建議你等埋

唔等

Bye bye 豆奶你仲差我錢未還記住還埋佢

我邊有人pm 不嬲 淨係 大群講嘢

交畀你用美色誘惑啲資助

只收現金

咁你要私底下同我傾計未

收皮啦收皮啦 收到可靠線報話你係 絕世怕醜大美女

你又唔見我 點畀你扑頭

吹咩

繼續扮繼續扮
如果出到嚟唔係嘅話罰你錢

又話禮拜六donki

我冇乜谷聚啦 依家主要去機鋪打幾多
反而你先係多仔約吧

新人留名